你信唔信如果有朋友話請你叫雞

以前有個朋友約我去mk
之後叫埋另外兩個朋友
帶我去允記樓上叫雞
話第一次有利是收之後又不停叫我揀女
條友話做完幫我比錢 叫我入去先
我冇入之後我仲發嬲 最後佢地同我一齊走

錢都唔比我
明顯想玩我